[{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f0157d77115905328a224bafd124faca9c04929d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 2}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3c96adde2cf18ea839352c85887022db8a41e232", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5f596f840073457a98e4669153d1c8ea75be1eff", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 45, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d3be58e41bfadcfa62f86f71708121546c6955eb", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9dedc0fe42aebc58b125041dbea9ebd572f9891c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "834c2d007d08d74cb2bb724432bfd877df544c4a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 9, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fb5e59d82b3c3c7554f2a668b411cc35ecb3f634", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fe1e91badd6ab52d0dd6891a7b1765a3efabd20c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0e077dcb15eb99a08d6424f2f523985ea4d20047", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5b761043f960b52ae62fc2fe130a588286df4323", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3574f058378a55468eaf620edb3c57c129887f30", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ef604f4dbe8c4daa15f12470579f71102634ac70", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f705e34690a8fc8283dc2e5355364494a612ded5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 9, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "daa55ffe1e1b26d5b07933e957bd45c94debbcad", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5ad7120df595296ef04a3891e9eec7d043d07bf2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "346b9b9690c162f89a5b902e49f33a15d74e93c6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2091a260ee0c555668a7fddf27097334319d7336", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 85, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d74bbcc16a6c3caec15f7aa99a9114e001d56583", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 19, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4a7b36903759a51b85404ad738dc1ac7625044cd", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8f10bca4cbb2cf4f39fb39565c1ee844fd6dc58a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f13b7ee7a9f7fd94dff91463690d938081916a08", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "677005", "annee": "2016", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Hendaye"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dd7199ae640d4a448587dcdb774507ca7bbbbbc1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 67, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "83e3c2e90783e3be0b710929b2947a1427000a1e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d8e025a2136c76e3f9ac0bcf765c0ab0723593b7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "06376aef8503dbaa32bbf376443f0be6f34b2635", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c9acb4821033ccdc9d37dfbb00f1e115c27284cb", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "94864f6106619303a13ed76fe11ea9a34ca9b7c6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5bbd698f4d19052f61e355c0d2bd6b00ae0a8f01", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c684c03b7eaae6dfac012052984f30f417fc509d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f2dd7b1ad2fbac3d4c3e3dba649665e0daaefd77", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "46f727c01bf162fcc63a43d58c7f022057226d49", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "38a71ed0f448a81797b6bb8e4dfb5a146f956c41", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c1d96fbef7e2a139ab3e83b616424c5e9217bf95", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 21, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "95403426aef3caeaa13a728f9feaeafb425ccb7f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ae8ed10fdbfb4f279bde830a07ea3b5b374b3322", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b7e07353c8f3fb4e6b0bdd9ef4c48c345aa01c87", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "82a7845f96a79a535d7ba6de09452ebc627f628a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4cb53613d3f2ff487be69b6e4db862ca47ff6f70", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0323922e2a607a17e433c628ecd42a0f97bb32ce", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "cfe33bbca717bdd27294eb766ff603f485694118", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 11, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e0012bb9b635e46682114e8d0aec9a6a750743fe", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 11, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "35029f473e48b614b0843637b9e9d7428b80a7e1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "22d879829ceff096cb8243d766e2a0a61f472bbf", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7010e3a77b51013a1f9dbcb2a22ff8fe7f24d3e3", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b7bc03f1f424ae1edf4ef243341e7ed1f8fd7b1d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "20dc6c4928016cda38026ee82427ebb3f42afe05", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 64, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e56f6795063a7c7181d5dbae02d25999d10dc665", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "42e0cdb120f7f191fd8501d3cd4edc4fa0e126f0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "15c220f878e5919e9a8066fc482c4018ba4ce288", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "01c3182548e196f6d0c637598bd09de5ce196d43", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5ea39676e3b7f13342fae129ff681446a853bf74", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2783e08555cc59baf6106ba7d70a6ee0d9c52ab1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 9, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "29accfc683a4d028eb213b18c9a0dab3d9bb7061", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fb186a4313629d025d8f57ed6b579d86020f629e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dd62e9bc19a959c150067409a8e3a3cff80510ed", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "53530c874c6b90bd74aeb16032746492794f9d89", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 19, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2764e850b163fb7ad67f90095ec4a04c1ce1a879", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "59c0cf780f913a80ec28f0b08c02a05cdd8e7170", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2cb786ff4c2755a452dc3997597dc486c2d8e45e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ead0558310e9bc97e64cec444a6a495d06dcd96b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f2d3630f8136f33de4aefb99723b5a23b68cfedf", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b6132cc073b43d1fec48a070c28d5f7514a15813", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 4}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dbe70c3250ca8d1b3d18bceeddebc844243a819f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "37c92c98a9851a72acfb4ce1b046be333fd8f369", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e908de0e21cd7256d82716f5ad7988225d4f9e95", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2696715b783cf9e85873f53b320ce758620e11c7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "92ba780b988731f28c83f5d971fcd4a047e94290", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 77, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c310c5b671fb8dc4e159333130f720106bd77da1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c477034484670c0b3c13a11f3fcddbfc17d48059", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 24, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "62bfb5646f8084d6bf242dd63bba6d61299a1ffb", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5d3ff50a1078bd600536d72f802dd3d3df859a8e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "70bb7143ad0eb79cbe9a47f4531ae9d7052e68cf", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "315ef9606878251284fc855d36f71053370546b3", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5e5b9dc00e1ddb44f5a4b4264964543495b92153", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 13, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "936a03cf518d857d0d0302d02c85b2aff0c24e68", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "bede124fca92b0e4a378ae01b6795c607022fd5f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a43e45c6cb2983c5c7f50a8616fce0c61f84e106", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a3b9888e199df58ef055997352a919f54cb1647a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f113a17c6f3cb0d6987eba7eddbd2b6f89f2a3e5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "59c377a7c08f49200454b5b78f4bcfda945b3592", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3d2b3574adfadeb9713f52597949346371871b73", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2404f8acd300f082473c35a1118da69c540a58b0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "37200550b057b18c9f01ec34ca068606631dd0b9", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "48e2aa9a7f4e80d13ca96dc4286eb57f80c1461c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fd517f8e3ca5324c39a99726144d060b68d3eae5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 58, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "36786bbff903092c532bb0fd4c8373412fc3a6d2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "511a47ff478d40d0030e23091fca3053f9288438", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "80802673cc56590506416be50eeeeaebfa42bd61", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9eef9bc1cb4630dfcf2ee6d00fbc84ab46ea3095", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 60, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2f25dacf0f97198b025851b2f1a6a66ba50ba6ee", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "26a7da7294391609a247aa279226f99bb1cefd49", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "751008", "annee": "2013", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e4af89b174ff23698a1dec435dea61e3be8c8c94", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6800383362c87d079a57eed9d9dc1b67a247c128", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "753657", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Arles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d0377acd195570327e4129d36e171695545ae055", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2677fdfd414ff517cc0107c38844e5c4539085d1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "682545a07f545113bd77dd083342dd59f317aa35", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d3f4a1e5a29f5c43b3d677c3036e73acd2fa0af1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9725d1afb9349be0b8ac3aa3a712f90883050481", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "15201efc6267682c767b60327f266f58db1df146", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "97c336352301fd4fcaed54caa830d9dc07c28dc3", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8a464475037eb0f8a4d83d9b10270d68806525d5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 19, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "301a5e676d574cfd694bcc6e2d1ff048c4ea7ef1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8f4df041f5c589cdfff717bcd2e29e91f98bf5d1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 62, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6cc2359df1e5bcd9ac4a026c12ac84a3747c84df", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "21d468a41a6fba06f83dda6a350dc67cdadb1624", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "19b082a4668cdf5d3fa48263027b9bad242ae946", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8fd72c479da3a890709c39e69e2d7db62bc569db", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3f31b6c18e816204e61d9e2de094c51a566e3f7e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "142109", "annee": "2017", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d2397c82c63252149b7134eccfcfcc2f0d64911c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f15bf4f3e058b428cf4cef3b35243aac6b764d16", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ccd1087905e33eaea0ae8b1cd075d4af6cb4f112", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 16}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5d18f73dadc89ab878571f1b83877a507a094099", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fe3d17afa7770ba4e752e5e5a9acddfdf2e90baa", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 16, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "bcb484fb9253b9d74662547f6dbb890b22c5bdb7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "338725b5ea8862254519ef046ec9c4452c17d3c4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9317406c690c14b3112149d6e919755f4123ce45", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "07f57af355c45edac631ffafadf77abb82662f48", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d87951613a1a7167367ab5ddf8c9eb024e69a7cc", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9b71120aa97587b993abbafdfde7926c8401c7e1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "04382278e2480a5c593a1253e7eac96572b9fa48", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 74, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0e978e637e20f4e19f4368e0fcbbae2ecffe7a6c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5666ea44af5df55db518626d7b4e5890a55227cb", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3de619bd18aaa67b30fd6e0deb07e3d3ea1c65f2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "68b3ad9aeb440e3309ff31ee7d69404af81f5089", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3cabf3215c002c505fc84cae00de5a221deb41bf", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1f12d903407bb54a33428c4b57f22f35283bdca5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ef42391eec84d97a4dee8cd7e9f45e74105cb82f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 52, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "21d67f76474e0866f4a60f605d4a18c6e6d45054", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e5855c5617e72636ca09b2ad13b2f8cdce99d473", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1b3d3565448320b4fdf7007c942dc000e46bcf94", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c8d5a15eade54db48fc2dd6e114127eacf714e01", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "677005", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Hendaye"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a8fd7c36a11719220e9761f92b312165bcd34293", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7a06df58fb5de891341a43087ee651558b664f93", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 23, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "90dd67cbffced0f2d2463674974779abd9854535", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6060488f589d24c2f3af5501be7d3e2d05e8b9af", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5aad178ec1e2183817db51ea5e3c732a6252ff4b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "751008", "annee": "2013", "pourcentage": 63, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a5dfe02824a724103987d967738a393430d6a4a0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d08f10c8a87753a595334afd31eefc4c8a0dfae3", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9561fc36cfaf3bd4b55a27662a2951a3c2dec022", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "751008", "annee": "2013", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a9d24664d03ed643ae20126cc8946f42769a30fd", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "753657", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Arles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9404fecf05d9e01f1b46a8c2677b1b0652a2a08d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3a7cb477fac52001bbec0967b1f5b0e9307d6e5d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "24117d109358be90809c3712d978b010269265f0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d572a129ccbff9cd8281033c3488479e0a8db0b4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4decaad4cc9d0a7528c09da0d7163119118c0cc4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 11, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4488de02dce6a3ce403cd51bc25ca92782c1c779", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5c1c64a654cd6032fc9b554c121fb9e07b17b104", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a992fe056faf545582f73ffd5a5d043a5f16cc54", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 63, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "08fb06de6bd96d06b4e9699c81e19be12ebc5d23", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e9d2e543d4f4fd27c6a258027527dd59c7d8beb8", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1434e21feb99b76542979678a3adf3296755e5e2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "894a6f2b3bd341306b1c03a02bec11598eb7ded1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ffc196169c59702050ac822f04a17f0da57223c4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "677005", "annee": "2016", "pourcentage": 74, "gare_enquetee": "Hendaye"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6fba29e7325d1ea94eaefb9bf41bdfbbfcb8818e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "67f15554b3cebc962495498780b31d0ef64445a3", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ba51213cf895654f1fd6416e7100eea5d79e4a57", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 13, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9db654720b0679a2eb71b6d8b14dabcc71c6a922", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "59283e87c704b7acf69ed026e1695ed8e0aaf551", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b8aff8dee6ebe9e3e443676e794c5795ea944b94", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b619a0dd480ecdd5127ab651859cd718a3ccec9e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "753657", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Arles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "14f15bb06c12c6a6d877274889e7c92e88de9889", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b2a68ac71186a9c01ae493a27bdf3c35780634a6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "142109", "annee": "2017", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d2f2e87b5495cff08b4d1e4b106f81672d4ca707", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ec2e257324033bef271d1ec90d88e1db8003608e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 27, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c9ef0028422ad273611f9a33b99377cc99668e60", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 22}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "cc64cacc4943530bd71afc018e49ad2256c003e5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "751008", "annee": "2013", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8c2691bbc3d50b19719edc50537ceca6e074b2ae", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 77, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8d926b993e0023eeb9a4c9c6e3aaf7e6ec0be414", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9959d3214db0f923b3bcdb74ad9b441abe779902", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7283d0b1c4f94eceeb15f9ed552aebe18330dd62", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a5a701bfafae874f46f963d304b165e720537458", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ec65fc26f8d920c05b9facd38365cd33f85652f0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "33e9b42625a3ced2a0bd5c00b3465437df3e4a1c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5d04aff4d05ee8cdda5628c6739b12b8df5e9515", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 83, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6376eb070a020c2d490e2071f8d9573ef70ca9e7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "23acf9640e6424f5271f340468adf5139a8baf8c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "defacaa1d819214ceade99186a24bd629c1c26b8", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2e958c87f004262a07144316b7caad2fe99be9a2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f5df827d47288340491b6c299c5717a8d600c4ee", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "67401a12249646882128e90d0643d192bb259d17", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "827090e6c361645a4e9bc5cde2a3a4d333e75dea", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6362be5fd9d7808c2f190bdca94ae3a02618af93", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "af4bd815fed1f2640ce88b3fdabdbdae25c892a5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 37, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "17f4a38b7f10f324a730c72dfaafb8478d0c2e5a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7c01afb24bc2f0226866c24ec621d67a6cff488f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e19f2090db6219f6390ba260cea1e50d26b014ab", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 73, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4f3b12f9d816337c2092a7e3d18864174dcf6e1d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 14, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fb2254143116015a8d96eb533739504847212c67", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d8bdd2c71d1c272b4d2afa0c5717477e67b8c328", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dba4900fb53cb990b8fdb90fb1596bd9fe66a736", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ec0df1051978eef56368e3b8d8af170237bd9889", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5b9c9adaf9161443a9e111b6e3a9a064157d45d7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "eb35ecdbed2916506b50e6f38c4d0cd0b62b7888", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 24, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "192d3262f8cf9f726447c23947fad3072e5e6ab6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 57, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "46b062b291556d576a98861ad818f366d2503dc7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f079b221a6308f07061fd7bc48cf5295e5479b95", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fc9e51e078bc481304d4fc578080332db21a4d80", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "82eb4767976499c1dcb2b9d9e0b1cbea7b8ca0c0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d9294083888ecd5acde7145f73a45d3f032eff03", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fc1df5814f92c8b9f46148255812f4f7e6834f97", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1d539cf41a071a85dab77c6915c9c4a33da3e416", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "26f1469f588d2a37c6db4b45814c320297806386", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fb3b39605d46bb6ec8dfb4671707f6961e9db72a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "95d67897e46a66923f47f8d94657abfda7cf4798", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 44, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9a47a9cc419c5316523c1261fe576eaba991ac5f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6f172b4fe99f5c812fa111f4b77056d8cd9a3812", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 60, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9db32158354e2fb32a3a4e651da6e672c9ef8c45", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "67bcbda1fa1c5a366afff0c841122a8c2bc3d6bb", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "751008", "annee": "2013", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a5583d1a5c7185f1b171d01c64f750c440fd42c0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "753657", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Arles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5c4d289190d3c85323147fe593ef83ebdce725c4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d067d661837d233ef49a38867778256627614155", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "578cb38c545c96d75398c389d38f99f8769b87de", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1f0aa4ff02dd60164f0a94375b6b8efa90dbf4be", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 65, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "92efbacbd27334a1574cdf5ed0212931036a41f2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2cedbb15b80b2d34661f955c39fb81bef8baf5d4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7bcc4e227c45b7cfccfab6d961b5471983db39bc", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3736c1a98abaee758fa4e1b0aa2b8a4680bc52b5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3e86ce771a72f425c68c1241d768d0bb038bcb2f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3849f54d983f351c147d93b2ba3956b149919aed", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a3393caa4d955e7814befa55a10633db50d27fc5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4fa4884cfd449c7d41aee13dc19fbf626da6a853", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "180612270298ce1b5e22d3bd38338810f639a0d9", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 69, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fa955e0160f9e3b0f2f63550f3b06408806d20cf", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "96c309d60a938365b8b56e4aca78dc8ea5490d22", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "76eccae127ef08bbce355ea638c9e2f5e1edb4e2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "66ddcc9c9e9db946a890bbb1d72daacf72b1c565", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "29a4a8f04f85ddbc361cb4ff58ded853534a44a0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fd3780416e2d2333a4b6e65090cf73dadc4f19f1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "cad3f994ddc59b1075aa56ef1d377ab026e50a52", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "862186be1c1b5d81128b4aa2996c2a6a19ac0b2b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2d8d3e292224c2daf5397c495692f540801296b2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dec02d608ed318b07a7163bff8e7e25d82dd3ccb", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fd37e39b5ba36270df466367375824c774fbe264", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fa825c2f54e827744ef0f486c62411e0e042a5ff", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3e49d6c8bf441adf72b7eca067c16121a2e1438f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8a56d7cd49f0d06e66c5c984468a7193373b6ca1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "be5b77bd08f3b0cbe1cc0267f3ebb88229580181", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9aa9cbe5c4d199d606c9e0473af3e076a46044f5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a22fe817aae6879c3c3c819f6dcc5c3fc4335ab6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "753657", "annee": "2014", "pourcentage": 81, "gare_enquetee": "Arles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e5d8393b7862a7d297c2afcfb72f4537e1be736c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "966e10da628f9e67a8fb3a95d2ea6328469b4e60", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f1a344eb1ced9aaaab8f79d9fcd6c2d6c021cf78", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1ae57deb86f76804330cb3f1ca8d2a45d349824d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0e6adc6ee3426916550fdae99d2b297b52bfc6d5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5e24ad711fa3b65a9a0ff0afcdadafc657cba815", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 20}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ed845beb13b3eec6cbcbf59d157597b7a3f472f6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0c114670e53530925ddf899910e231f3f1684121", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d20c6c43f950f7e5cf5eec811179c99a51b26c19", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "880c000385ba65c1830a16ef2a8dbe99c10a243f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3c603c9d64bf9e1b2210bfadce8bc8ef998cdf67", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c97cd1c78a0353182966deceaecb82d9c7be357c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "300d21713a059e9332d8441e9f73cb3d6afbd346", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "25cc3fa39aee8f1f5e4f852d756c0d36143fd2ab", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 67, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ddf78de87273755257941250ff9e85c730a99846", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "677005", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Hendaye"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b9c08ecfc81dbd773d397adc6cfdeb228e8f9b06", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "677005", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Hendaye"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "92283666a31ca86828abc8333a7231212897440e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "42333fd4c342e9432879bfd727932ae2a93100ea", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1705959588e0a058d33feecc0393c82ebcade6be", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 26, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "906da6d75c5a3ad89ad11dd652b2cc9797937ff0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5d48df55e43c5e14592bba9df23cb59b40c6eaa0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9b77a8e5c4f76dc0d451da6aee8385418737f6c5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 42, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "804a25f992de957dc35dc313c1e645b874672ae3", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "55932652f4b31eb15548ac63e6b7ab791ffb08ef", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "753657", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Arles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f8fe80dcbbae08935b6c8fc117896e241d6bde9d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3a029d1ee23930460aa399d5eeb41d4a01be0255", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "142109", "annee": "2017", "pourcentage": 26, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8cfb0dcd56b1de07d5fc76b1dc84ba8b34bd567e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "142109", "annee": "2017", "pourcentage": 21, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "13cdcab553336b24451c5511b821eab1067e9ade", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "142109", "annee": "2017", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "644de71c73e5bf514cb284490e65b2ab42efd74e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "64718e291801464da412d98a363e4a0ff321c81e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "afc4fc4c6aea3d6eb423449ad21a3b42b9b0e634", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "760c703c59486bb921faa364bf23ea002b0f05a0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d3b219ee62c85ef9e40bf3b8e6d2fb06a6cb27f8", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8a0ccf4e72dfa371953b094ec2f05b61688bf73a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "142109", "annee": "2017", "pourcentage": 9, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a768b8e72a01afa0d81368595467549cbb565a61", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "043923fa7143b99348893325305ed2c6087a7f63", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ea1c7bfd6420d91c15dce6e290689fcf0f037513", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "632bb572779acd0a16d3cddea22ae98259dc862e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "11873e11c30b3048b9f48e0970dbaf2c74d258d8", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6f3acc2b321482763030c5a39332cf8d42ebcae6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 83, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "122c803ffd0ab0b2599e0b8fd237e420150b491f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d78c5e3b81df97e0fa909e041f9006efed5054eb", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6f6d9ed034dfdba759f5b3edadf83c2b1d9432bd", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "03181bc0ecea912e48985469abb5433dff106471", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a44bd8df82ab7422d6a0b24e66d2106da2e0be58", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "70cc9a9f4cf71d34a1ce7aa97b898bc5b479ba42", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9dac118a99207f9e36ce3d5f236c86cc9b92fc1e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "487b5fea99b0a854c830dbe12147a3eeacf0b8d4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "30548478ed30269e16ff22ba0f1a8549a0697343", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "112835ee33c61e95342a53ad8eb0ae6b50e73ec0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4bf11a7bc6bdfbce268ca9574dbb18b48871b03a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fb144b34cd3b69af00ca9131ca02e7491e9f4b4f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5e3e4f9e1239820701c3e13fee0c262a27ea9d07", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "751008", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f3a3c88de6504cd22833a4f2e22316ce43fffd3f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "59c2727849d1dd1da686501b89db3e92604f48a5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4c7a0ad111abfd7eda898fd41b6074ea411165ff", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 36, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "33691f7d241560104aa99ec5297ebe93f7a25c5a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 15, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4e88c2336d4ed78f3171a3359e1a7a5483cf6b1e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6228367822bd27db86ce4530d5d1b906085b471c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3d1476aba30db580c2c82472c71123caa04ee29a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a7c661ae0cb3f29958e51d32d042931e6eeb2c51", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8a3be2942a8b8a8d424594e3c146678e9d164b83", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 49, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0615858274ecc5ea4c1c3316cd776eb828ab665b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f31b27bea335602e136be1b40c17e1acd48b2130", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 47, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2c3568d90f2d8c88283f517cbe7e78bbea04e8a1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a241c29e147e41f298c020f979be87dc79b1b6b8", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "677005", "annee": "2016", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Hendaye"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c9ac936690a48e14ae1ab1ee6cd09c5ea2662cbd", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0ea54f368d0b5038e46ce168991706f6019d636a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8f72c32823f9fff11cd2ea72b6f1154722573b06", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b7508e3425302c066bd6ef38b8bc84d455651646", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "988fbfb367d5adaf43dbe0ebb049437c0951321c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1658af0b26276808599f261b7367f40b686231dd", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0c45eb5aaac87d1109392f6b7491786e33d305c5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4745edb874ce68f8ae457ce657450f1997367508", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5d3b8b23f3a16a4248404e015103e838944c040d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "321a9c413ac13727eb7fde93efcc8035cbed4933", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "72fe4c7c6f2e046c8852256edf5c00ff50869ab7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 16, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dbbf848a95436fefedfb9c7909d667977e9c8e47", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6313aa68256a1e6c674a3c8ac953b274f73d45ae", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "745cb569e3ac573709fd3825be5cada59cad7de5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "677005", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Hendaye"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "93e0ff89f2f4920b2f4fb120213cf8ca68e7c743", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4ef4d69bb3e8e4de75dcca7ab1dd775e5a4e0bc4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "202bbaba22949f7e91f5f487dbca9745825c91a5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6a49b631477f187006ff11a9877c8ce089cf0fc2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3df46a976205b4fe0ef791ea47d1fbe011c1b004", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 64, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e0b8f88e70db0cdba02321510737342f64af68ec", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "00e625ba6ce119f73c32c8ba23aab7a6fdf74a23", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3eb98a54bdf218bafd801471cfae99229dbee2d1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b2190662f654e59f783bfa3e7e200ca3c82d206e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "142109", "annee": "2017", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1210e0d9b798b45c1b60f9ebedca57e4289f6aba", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2009a62be28a29445027268a25c8b2418138a767", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "988a5a473e4227f156c05df6680026a26b71bde1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dd8e56ea16aed2d43384a37845308141c0456e36", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f6c83e54b859f998c9afc207d9b01992ed4b7caa", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 8}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b3b324fa5feb601f2b2b3f4adeff46f2d241eead", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 9}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2f7787fcefed3099ad1e619f1af3f86bf3be44a8", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 18, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c16e22eaf17ab00f82659eaaed29469f14022794", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 18, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7f64123b1d9775c724e66882528b01ba4a11e268", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dc69d6da2ab66ef84972691e80f19c6da7877956", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "47250fe417b8666983dcd02550172b7a203750be", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e9cabdcb30ec301777277d8e41d3b99ad1aa73ee", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "142109", "annee": "2017", "pourcentage": 28, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ea541163361c6a789f1ca8e7b259ca79b857bb2e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d7b0c7c389cbd8f3bc1970462ba48b87c63c8c65", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1200f31d0dad2005a2c34407c1e39798dafdf5b9", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 24, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c4280d7845553ca0531577428800eb25544cd57d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 15, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a8ffd9b595b73bafeb6a33c52bda006fa3e31b33", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5887e9f1ff500d20641252e6ad6fdfce2c980b04", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b803a9c98a0589b61d76c60831836c8201bdcc21", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "09ae1a4c97f48eaee3beb390c39a862c6bbdb541", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "cc5d2522312c14300f6a40a7d3c6123c0d7a833a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "afce27e3aafb1419f4bf90287e0900d40f0649c7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "753657", "annee": "2014", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Arles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e78ef13d48fab73d3fc73b3a68bf89dc157f946e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 13, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4beadeca02a0547f175b96d178353c197214e6f2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 1}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dd6f6801f729c74676a797bdfcfcc9342916cabf", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 44, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b8cdc14a65b2835fc06646f7a2f844ffde48b57c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ef43d10d1edde8ca982f7e04f05c7a8fcca227bf", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "35426b23d2b19e219c5d4613d4f62537fb55afab", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f128f9c76bc200a356d6b8a630db1b383693c45c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 49, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "72e0c4570bacb6f22ca45e4e6896da082b82d3fa", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7b756ef22abc277c737ba82c2e86ae060b1a80cf", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5744cc7c435332090861cc4904207fa756cf17fe", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6921bc7a098360deb11de662aa4a9e2429d53fe5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b0b5fb8348264eeb00c2903743bc483c5da56aff", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7226da623e0bebd4f134dd5d1a24ee774cc7a643", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 70, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "329cea92299ff98a44a82819498dd96c37a1fbfd", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "bbb5fbd3f890172e7428cb10956ad9ee0fb1019e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5ab555bee94fe09c20e46f741923b3fef621264b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "80f9c30c174f40d594180d18e8856b2ad02b0235", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e84ef5ca1485b599aa2e000c2c0b47a22c735637", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8201ac2d0bcd8f514515d498d94f4399914c9f7c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dcd73d5a17dc1c7d55a0d57f172e0565580b5908", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ef831ef9828451d133bb5dc039190abb49ba210f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "64c00be5c3cec1fc4953cfa3c69045c383e62734", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fab6154922015afbc05aa9b4a0a5680374c5fcb9", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2975094536158e60352059eff6368d999c0c1252", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 23, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0ab7f338481c8cacd31a1e20b26f7fda23f2920c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a61598e107ffbe6bdd714fcff34ef5bfc7df43cc", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "01d6bde5e5efadf92eb9bc203798f78439671450", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 26, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b9275b4e4d506c055b7280831acee83093f688d7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2ac168be1c4dcb9a29c2a708068eab0fc321eb4a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3fe93e2fcc3175e346a6f0978aeb4b6d79f1827b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "753657", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Arles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a0e7f05c1407363268add169704732fb9efd222f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4dd9530ca40795f5015d5cb011908af36e49032b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "46d8c2368f9787e3c1621353ed8b398cf68c0f91", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e6bb2572487c88ebd0050683f3d40bea9634038f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "94a41aed848e91c92061e1cd4d22305db15e271f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "67b89c9c839fd4592b349d0472273f81d62dd991", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f6ccd81b183c241530ed35c45427848545e805c3", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0548d1b4f29bdd6598483b12b6b6d9e6687b31b7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6eb31d58757a00c0cb4192f913106bc0cf0de600", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "65c4eb59836706c17847440bbe67944fd4ecbb0a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "db8a845d302221087ddab39bd84d30e3e44fd993", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e38bd859231c917b3fefed36c86738605445824a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "024e82f0aaec03a8a5bb2d934a2aea1a8a10772a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2634738f25188293d2314e3f8d9c82ca493a8b35", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "571e7a8c0f9dfa7befb91a415cebf6dd09a9fe8d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b59930f4e35bc27367f509dd33b3ad21d06b3778", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "bb937aac3618f85e44cb232dfbfc7240440dcc31", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "542ceed342ba162729a7a0ad85d30c41c89ecad5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "29342182597a9e3f3159d8d43e7db07d9735ae2b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4b293b69242b6293e4a5c66014e656692d92c425", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "91b61814cf277b0fbd0212d2092965dfc3a8968a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "59ca9e4bfbd1f8b48c36f91bfc9a4e14668b1e60", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "af986358baef8340d08e1fac750fb74d8bb19656", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9b3ca247956ec5da65fb1fc1b56c0d8bdbaf3d9a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e8a641f576cc129213d51b58a28656facac93372", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b058a403bafee6785414711c0c349b3692fb9be9", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "313874", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Amiens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5ce435a59a79284f4407d1ee0bf0eaf5b7370526", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c3a72731419aa0ae0a9f3b37b37303db35d53656", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "558e4fe776f6f2ec747da12ffc4148df69381132", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9c0e1839b308b434d079455af9302d46f9f8972d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "eaacfb5bb0d048892df159ad8369aa7bada988e9", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 52, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6d64802b90559b219e40049b38e975bbbac1ff14", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "bf6a2716e091036f5a73ae8b0a34ef8dda6bdb6c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "192039", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Metz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e9aad23a28544c08ef168bdadd51049d77968915", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 83, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7640919a2df20021ad90df4da5cfdff6b38cb683", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "afb108de27f233fb78921901b3ff068f99036a49", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7b6930e75748491d12e495ae34977c12eded6f8a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 92, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7a83ca19786cb764abc7ac017ee515a242d1f9b4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "751008", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e308a4c994f21e614e8f93dac4551bfefbae8026", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b1e8038ba474c06d48fb70e95ef9518ae9b31bee", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 75, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b77ed61636db3bb424fbab9787528e517d25fc8a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "787f62d1f47b43893806536ef78fc1517f7190d4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f0bc06fa8ae1842ea7ba835bb1cb1557ee00de4d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "77bc6cffaccf209839e1618dd939dad0ed9d0fa0", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "60a32e1b7ee990421e225ee50f60b5bdfa2b62b5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 78, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3811a48fd7b466201bf814b2b8be5c757ab521d3", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 73, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "679f74d3dd03182e7cf007411d1876ea596b5b85", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "351433ddeef94e7e4ee17b3f1cd38783386d1cbb", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ea7dc50ae9f089cae722b7cc1ec0c086856cf1d2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "677005", "annee": "2016", "pourcentage": 9, "gare_enquetee": "Hendaye"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f39006e9adbe1a03fa0f358251e0cde6361fa759", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 74, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5083378ea6456a8fdb520a63d9f061d5c568381c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6a881ef87d1b5ccd8eb0a558639a849e94e9fbd3", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4e0e201db0599273431a8e2a4a96d91aa6054c31", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 32, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "68824ade54928fd15ada46c1a82ae02978ca4689", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "16e4ad75ea520f6beba54ffcdbc02f451d2090d9", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 37, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "17528f1d5c2b2f7713058b8e330022da1c458919", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 20, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "911d1df7dfec133a5c840a74ded1a54750c4578a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8226121640cc34a6aa2f1a60acd6e3de05c5a735", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 71, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c7465f7c00a5e724926cb8c6451df64eae254152", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7f97094b04c07983d6c7f1a51867b552403dea6f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 18, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "86d8a8038ae39abd1499f26f741fa565f086fc03", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a2bf027fee365c6f2457d930525421fbcaaf9ae1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b21e54bb220b9b34f0ae4658e6b539399802989d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 70, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c6926abaaf1f4d5805c76523698ba98acd2b6b05", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6c123cb5beebc995ca2dafa8df58ea2a7c4a46de", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6eb00291f9af4215093c0890b0e74965fc45ce12", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "213ad078239032a01869f1f9b10d9399adf5ebb6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7ba62830d6e18050bb84bca522e3d7348d813bae", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f5ab8666408465c12cbb83f5c845d9eddadc1407", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 13, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3b1554443f7c25eedc07f72f7353dad423c63d25", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "13ae6858affaec377280093d2ae7b449514c336b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "58078dcd13e467413be24ddc6cc3e5f8b597f130", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2b9cdf5b16b44f1094d1581974ba32862da6aa94", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "df2de07919fdc1f26b7e9558b3d9fb2b4194c123", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "404f1f68718d400acec22ec0ab37e6af7db4871c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9b1205d54bf592fa5c7841ab8b288f0fec06a4d6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "34142df81ce27bfe9a34a8ff4716d174920f208e", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "dd4f86aca43f62dcfed3080a42aea472c6996370", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5a713504cf6606185d402aa1d84442038986e33c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "26d1ed3604c90e3371d64e2835ea0130432fd5af", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "be5c0a6cd00ee05e0b8999bda5398555e2e2903f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "111849", "annee": "2013", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Marne la Vall\u00e9e Chessy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f52fd6b522134d3005ce15d53d036b8f22d305cc", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1143a1b77f502c04256cb7135f364a4c9a887128", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e96576f5ba6df0ed710e5af2d2aa34eb1d7d42e5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "09ee60711af0dc0cabb315e65216091f0e011ae2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 17, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "91acadd6b7163568160b676ec1e43133df3d6a72", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ea61e31f183bb47b0dc3a4ff7ffd0417a730df33", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7f1bc25221af93a39c19606849b45b7ea8bd7aa2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "142109", "annee": "2017", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lorraine TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2d6221ae403e8fd440335891e8fea0491855da38", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "73786ef12ca6253f3dbc08eb665d7684bcbabe95", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6e5cd8b12c0cd104e505edc12b99d6505ec20ddf", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4fa9c309d690070e14bc9bf7d08d51b3724901d2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2305b677866828579b55b1b11a9846b62e52a98a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4f8bc7509fa4e0a31f9548312cf1b983ff1aa375", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3a333cad52dcb59a66947d94038fa96a1d8cb514", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "79884428b3847a41996686117ffb77862f5b0629", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 9, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "48d9d6453eecce5232d18cd001ad259b6e06d0bc", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d73123f4cfef2fad97d16b3e65491f5de2474faa", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "775007", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "N\u00eemes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "00cac5b5fe7f8551e1bb1233d221082da0935947", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "78fe679781b86f6d5efff125f8b45edfe522a534", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "bc1f38a14939de0617d5fad437a03ebc420f085b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5fff57d2ac1f79220757f34722ebc8e6f9df4224", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b6519a5126f8458b748f7147af24b0fbf960e904", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "583005", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Angoul\u00eame"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "da9e6a21a18f8082fcb6913a528be61e2ed76767", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "482c9017d45d2bd9bf4b0c0475d346aeef893296", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 14, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3fd162e6cdb84a118e3813b22aecc1516146207c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "444877", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Cherbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "74fcd6e7802dc8df3a1e39586a2059511e2b45ed", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e1dc8e36c8295be269fe5c6753f7cbb413330c24", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "396002", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Le Mans"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "34be1db7e988d1a787a75576e220c48b09ff7dce", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1e82dae26870199beb962159add12172535a88d4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "75e4a583a294b5bc3b28a83e5e94fac80c6b756c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "65ac40b919722442d904034a6cedfd557d88b28a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ddc5530cbda033f27a2cbe174d45f24dd9d8a214", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "57f9c23d339c50d5b367b78a9fba5d10d1522b1d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "751008", "annee": "2013", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "Marseille Saint-Charles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b043e8170426e0e1dc4bf8d6f52f02e0c31b6ba7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "896bf1694b73298d114b1f2fefedb657dd4e4c64", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8f8d7e4c2eb68baaadf48785bcff358d8ff9291a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "723197", "annee": "2011", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lyon Part Dieu"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a4e423fe10fff44b92b79323c06b3670085ce6b6", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b615f3a8095c11f1cf5f4068fbdab5e5676f5a93", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c50d0ba29e5ffac4b66de9e34defbca184ef49e8", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0a7ac4787c6dcfd87b8eeb52078816cb83e794d1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "762906", "annee": "2016", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "Lyon Saint Exupery TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "df84b274a42d73ad02fa0b3b0d76f5183cdc7539", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "212027", "annee": "2016", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Strasbourg"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8cce20f4a7891151562a60c138024b736fb66f5f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "51368820b704f6de9bc17ab88c4db2ba59e94cc2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 14}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6df680dc12cd515f5f91d88a9129b413613c0dad", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 3}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "3740ad509b9662e548d6b426fb0f5927bdb6630f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4edd4efc7debbf51d1f0aa2957753e132c367e5b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7dbb91a3e453f4bf5b974958a422c68410a3d52d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a216a9b4b318913b6efd5c3f8396a65ccf726fda", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5cd8c6547655c5d1051e2a5c179c0fa5f90792ec", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 56, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "99fb884dbebfa2ca60308ad7d9f1e534bc320fba", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4b74b412127858615b789df489b4951fc50e827d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "4c38e3232ead6562314d8be45c2ebea5e2220045", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "673400", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Biarritz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "81147241748723cf71297c2c13005de7f05cb85f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "677005", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Hendaye"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d91caaff121b8639ffea1c3bea797d2afc2e458c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "713040", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Dijon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c3083184b15274295498de4ad6f41a0e8fb457be", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "476002", "annee": "2010", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lorient"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "eabb621738a06f93ac0264ec47a02e361d46c8dc", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f6f36ba78d6b5787b96ec874bfe1c62591185afc", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9d07efe6c08de6bea8a6cae2d507ed82a66ca7ab", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b4ab22c709f313d40566c33a54c78d5484f854d1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 87, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0e73c728d5269af7b07bc1c124a729d0a42128db", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "286005", "annee": "2013", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Lille Flandres"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a7d064d4df014c6fb7f526510b63793089eef30c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 73, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "db9efab835b4a4ea14f0b5a3470337690e1dbd2b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2b384bf584218bdd1a79f2f8c954875ca9923849", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "384008", "annee": "2013", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Paris St Lazare"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "961f9022e22dda965effff3e0b36a7e06eefc10b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0ff6dce7263521169df504492fadadb595e838da", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b43dd36ef7311fa99244e4da49f4c839580c5e6b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "7dddf578b8799c6d93eeaec0739907e99d167e74", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "d535c7eed09631366225c7e77745d0cb17d6a08c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "2072cbd310eb20cb70bf11365d28b78d01111768", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "cd835517e751ba8d352cb3d883ae19e40805251a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 15, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5f719be652f0766a4cf221bce9c436fa41f35f3b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ec525eb2e61c2bf0e5b58334d70080a2531a60ab", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a12482525a08bebb50b5e936908d3f34d55ea8db", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 19, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "88a7a0471543ec7e9d3a7390037ac5357252f932", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "annee": "2012", "gare_enquetee": "Paris Bercy", "pourcentage": 2}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0b4f9e6d56e0846796d90b683d4108d4933cbca7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "271494", "annee": "2013", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "A\u00e9roport Charles de Gaulle 2 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "36372585ec446006dabd1f845731dfa3b3842709", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c72b4f1d90923253e3e1ef36eb9eb17a10048305", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "06cafcba8494d142e1e67271fdf6a18131caf4df", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 24, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9ee7561a35bb6eead049687db0238aef3b2c81c1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "271007", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Paris Nord"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a50079faaa98a6c1e56a916e23b347d04d3b6482", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Moins de 2 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 68, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "892823ca3f6eaec3147bcf0ef54ac9f432fc1a2c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "11d93da9849754e150ec0764408e1a19df80fcb8", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "30 \u00e0 50 km", "uic": "393702", "annee": "2013", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Massy TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a144ae5bf0f21f0c56b3b709ee538c70bcfdde28", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8cdb9edc5b35af0ad31ac95df028b76e22ae9e6d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b0f663d70d614c96d69c40e9d4d7168f9ae0395a", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "471003", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Rennes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "eb0fb5577da5022176b3e2939e36c766e401d1be", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9b450b0e00a2f7882b48f2afebf681bf9bd6f3b2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "10326d9d06b4f66f2695848a9ebba8b8272b08fe", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 9, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "abf2cdc5dd570ca90c37a79ec52c9a6a55b5a0d1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "300863", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on Franche-Comt\u00e9 TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "f281577f55c7a8ad84d3ada43ae1b59cf276b9c5", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "50 \u00e0 100 km", "uic": "318964", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Avignon TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e12f818eed2093901605e2fd4586bcd6e5e42b20", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "784009", "annee": "2016", "pourcentage": 12, "gare_enquetee": "Perpignan"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "88062d9001c0a3be1d3ac55146b6ff99944e58f4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 22, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "363e8ad92afa175dd9efb2519c6161a45054a176", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "747006", "annee": "2015", "pourcentage": 13, "gare_enquetee": "Grenoble"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5469ad6c31843a57bdd44d1a63f951058917d648", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "755009", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Toulon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "bf734bcca87ac82e452534c26035e3761b501efa", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c34f4c0637352d9f1443393f7c9ee4f5dc308314", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "411017", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Rouen Rive Droite"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "430169c4262fb241a9a32fc19fce9d6d3b019f94", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "478404", "annee": "2011", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Laval"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "5b1d0c3a24dd41229325d5e9444e2e5e248fa602", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "763029", "annee": "2015", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Valence TGV Rh\u00f4ne-Alpes Sud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "89472edf4932d9b91eee44c4e4b0663ec8ba980f", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "757625", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Cannes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "914029b01e417291bf793e82bf0770b8986ef37d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "300822", "annee": "2015", "pourcentage": 29, "gare_enquetee": "Belfort Montb\u00e9liard TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9f68c7d7f51bce843ed919b33579d46572352177", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "91578d15b3d48fb6bd5465d11006975a429437ea", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "481002", "annee": "2014", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Nantes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1c4424a23ae8850590501546681df68416c1edca", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "581009", "annee": "2014", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Bordeaux Saint-Jean"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "68037de4d7239ba3c29ba6a5eacc3651e37a2817", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "ff499e7f31bd2384997012617ce15d626d6407e4", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "c0692fddca87305e0e16c10ab5e1c76f7407275d", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "182063", "annee": "2014", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Mulhouse"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "703db4e91a2a72c70eeab98b5785b10a8d2a4d56", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "6fd268e2d1ac887611c613742ad8d087b74ecee2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 6, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "38809efb6a795c491ad5f351a08a18a698f8ae76", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "171009", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Reims"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "81ca5c61bdaab53eb85c041c46ef29def505de00", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "118000", "annee": "2015", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Troyes"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "67c5486442f82808ebdd2fc946a164acf6e1c43c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "141002", "annee": "2014", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Nancy"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "93bf01266c590b6df9f424e48450e445a7eddefe", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "02 \u00e0 04 km", "uic": "113001", "annee": "2012", "pourcentage": 27, "gare_enquetee": "Paris Est"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1e9de874a6b23c8c162a92c48d5d04360070d4f1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "69ded00181c61bdc31f8faa544a8b541c22cb4af", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "15 \u00e0 20 km", "uic": "319012", "annee": "2015", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Aix en Provence-TGV"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "9a335c1250d5e4ae7d716ca83520ced5dce2de25", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "345025", "annee": "2016", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Lens"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "74cd7eca01f24a612d7d1cba2b4d856dbcfbd44c", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "444000", "annee": "2012", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Caen"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8fe63d818c4d8f0f6e3ad7779c01f5973e6609e9", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "182014", "annee": "2017", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Colmar"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "802604e4271b8a18271b7d2f3bbe8b59691434c1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8fc9ec4854fbe8ab10718a068ba9e12ff28d695b", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "718007", "annee": "2012", "pourcentage": 2, "gare_enquetee": "Besan\u00e7on-Viotte"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "a78d2f140851c65d3c192c8d36ee0c9acd0d5b91", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "722025", "annee": "2011", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Lyon Perrache"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "b79ab5ed3f82072877ce1cf1252d25c77e2e34cd", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 8, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "814dcadd104424f34c0589b4f17176c41e543489", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "686006", "annee": "2012", "pourcentage": 10, "gare_enquetee": "Paris Gare de Lyon"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "1de8ed275780ee523ceabfd94b5c39569db42675", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "673004", "annee": "2013", "pourcentage": 0, "gare_enquetee": "Bayonne"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "e0911f73c70f2a745498f2a2b9fe171c7bf1ece2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "10 \u00e0 15 km", "uic": "484006", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Angers Saint Laud"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "024370e6500dd7bfa6e6e93369adc032fd0e63e1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "06 \u00e0 08 km", "uic": "547000", "annee": "2013", "pourcentage": 7, "gare_enquetee": "Paris Austerlitz"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "0b1ac29c80c25c9e3ec2c32fb566601e5fb689dd", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "611004", "annee": "2014", "pourcentage": 4, "gare_enquetee": "Toulouse Matabiau"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "34a46aee8c9e42b20e030351d5c7ca5a98aa95d2", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "575001", "annee": "2015", "pourcentage": 3, "gare_enquetee": "Poitiers"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "21c14bb5d299a5f6dbb5995d38b5c926a7e1d328", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "04 \u00e0 06 km", "uic": "571000", "annee": "2016", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Tours"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "8b86b87f5ee5d335353dad5dd112598b711546f1", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "20 \u00e0 30 km", "uic": "753657", "annee": "2014", "pourcentage": 5, "gare_enquetee": "Arles"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "fcd72c81a5db056352f8a01c7b05aa1fcb84f5b7", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "Plus de 100 km", "uic": "773002", "annee": "2015", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Montpellier Saint-Roch"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"},{"datasetid": "repartition-des-distances-dacces-a-la-gare-enquetes-en-gare", "recordid": "486825b94984250a134b98cb47d3317707e99f78", "fields": {"classe_distance_gare_rab_dif": "08 \u00e0 10 km", "uic": "756056", "annee": "2014", "pourcentage": 1, "gare_enquetee": "Nice"}, "record_timestamp": "2017-07-13T10:48:49.056+02:00"}]
